你的焦土 別人樂土

見到有班人，遊行又屌、聯署又屌，成班怨婦咁
自己就翹埋雙手乜都唔做話等焦土
咁請問而家夠焦未？
記住你地覺得香港變焦土時，恰鳩你地班人覺得好爽啊
你地唔做嘢都算撚數，唔好對其他重肯落力嘅人冷嘲熱諷得唔得？

反對修訂逃犯條例
歡迎自發印/派
(全民自發)反送中傳單分享